由SPACE X 睇返NASA既衰落，預視拜登上台既路線

一切又要由奧巴馬講起
當年奧巴馬上台，大幅度削減NASA預算
太空穿梭機斬左
重返月球計劃斬左
將運人外判俾俄羅斯
將運貨外判俾私人公司
由2008年開始就外判俾Space X同ATK去運埋啲細件貨，難聽講句，Space X頭果十年都係食緊屎（燒緊錢）NASA都係食屎食足8年
咁Space X點解無啦啦發展得咁勁？
2016年侵上台，大幅度增加NASA既預算
之後NASA就全力幫Space X研發
火箭回收技術
太空艙逃生系統
火箭載人
全部都係侵上台之後既突破
係奧巴馬年代，Space X就只係一間純粹貨運公司

咁奧巴馬年代，NASA搞左啲乜？
研究地質
或者叫太空人搵塊爛地模擬火星生活
研究氣候

因為將運人上太空既能力外判左俾俄羅斯，間接喪失左國際太空間既話語權

取消同歐洲火星探險合作

仲有太多太多on9野

簡單講就係奧巴馬只係專注搞內政，而拜登係做左8年副總統，而參選政綱都講明係會跟返奧巴馬路線
如果唔係奧巴馬，美國應該2025年去左火星，唔洗拖到2035年先去，中間失落十年就係因為奧巴馬搞死NASA
正如689執政果幾年，777係政務司
奧巴馬=689
拜登=777
唔難想像拜登上台=奧巴馬路線回歸

奧巴馬

即是點？

其實香港俾美國制裁就係今日香港升市嘅主因

死黑鬼 養肥支那

2016年係一個分水嶺，侵上台之後成間野脫胎換骨，兩間野黎

2008年，其設計、製造並發射了世界首個由私人投資的軌道級液體燃料火箭獵鷹1號。
2010年，首次成功將貨運飛船飛船送入低地球軌道並回收。
2012年開始使用飛船為國際太空站運送貨物，這也是歷史上第一艘商業運營的貨運飛船。
2015年12月，SpaceX實現一級助推器陸地着陸回收。

2016年實現海上着船回收。
2017年3月，SpaceX第一次重複使用運載火箭助推器，並再次成功着陸回收，是第一枚可以多次重複使用的液體燃料火箭。
2018年2月，SpaceX使用獵鷹重型火箭將其創辦人Elon Musk的Tesla跑車送入地火轉移軌道，這是第一家向日心軌道發射物體的私營公司，同時獵鷹重型火箭也成為現役運載量最大的火箭。
2019年，Space開始建造龐大的低軌網絡衛星系統「星鏈」，
2020年1月成為世界上最大的商業衛星運營商。2020年5月，SpaceX成為歷史上第一家實現載人太空飛行的商業公司。
如今，SpaceX已具備製造、發射、回收、復用運載火箭的能力，並且能夠發射載人飛船以及衛星系統進入各種軌道，是世界上最大、綜合實力最強的商業航天企業

係咪漏咗無講當年多謝共和黨，為咗益有錢佬無枉管咁攪到金融海嘯，黑鬼總統先cut budget 樓主係咪又預見侵侵攪冧經濟所以下任總統又行返黑鬼個套？

拜登上台=奧巴馬果8年
美國衰落
中俄強大

當年係奧巴馬話要救市
你搞笑？

金融海嘯係克林頓搞出黎

認真 TRUMP所做既都係長遠既
而臭黑馬做既 都好撚短視
因為救市而唔搞太空、CUT軍事? E D人都ON撚9
美國金融係重要 但最重要既係科技呀大哥
黑馬足足令美國倒短左8年 真係屌佢老母啦

How not to land an orbital rocket booster

唔關事
你唔好講幾十年來都無人再上個月球係大倒退
太空科技同軍事都係一樣
係用黎做戲用
自古以來就係咁
同以前搞奧運穩定民心一樣
對管治有利 對制衡外國有利就會做
奧巴馬及再之前既任期根本無呢個需要
奧巴馬有得食布薯留落黎既恐怖組織
同期isis 崛起
根本唔需要另外搵議題幫助管治

特朗普上任前就決定好晒佢既行軍速度
國內有幾不滿都好
佢一瞬間就收左肥仔金做契弟
Isis 同時開始收皮
然後開始同中國開拖
佢一個人做既野係前任總統既幾倍速度
原因都係好簡單
佢要係（假設連任）八年任期內重新編排好new world order
為此佢需要國際霸權既地位
而一旦完成左任務呢啲手段自然會慢慢收返埋

有冇發現俄羅斯好靜？
作為美國傳統對手點解特朗普咁大動作都無乜回應
又要成日比人鬧特朗普通俄？
事實係根本作為老對手一早睇穿你玩咩把戲

班小學雞分分鐘可能連格林斯潘都唔識

你講出左重點
小心俾左膠咬

on9

金融海嘯係因為克林頓房地產政策

我覺得俄羅斯唔係唔想玩

係窮呀！ 屌你個閪....

係中間十年都無發展過太空產業
航天科技同軍工根本拆唔開
仲要依家係彈道導彈既時代

太空科技同軍事都係一樣係用黎做戲用

On9
你了解下核彈點用，同洲際導彈技術，同航天科技
呢三樣嘢既關係先啦

小布殊唔救雷曼喎好似係

obama乜都無做過

唔救雷曼咪岩，由佢爆
個市場會自己調整

但奧巴馬係攬撚曬上身，用政府錢去啃曬啲垃圾債，推QE，咪搞到依家咁

做咩姐

Obama

Cut 埋F-22

你知唔知太空競賽產生左幾多技術同發明? 除非人類諗住係地球過世, 否則遲早都要上太空, 而家帶頭開發爭話語權有咩錯?

On99
咁唔見每界政府都比爆預算軍隊？
了解了解
呢啲野不嬲都係枱底做
點解依家拎出黎做完全就係政治需求
依家咩年代呀？仲諗住會有當權人發埋啲軍事夢太空夢？
你估特朗普好鍾意太空所以先搞space craft呀？
根本做呢啲野全部都係為左做戲制衡
唔會打仗架啦 呢個世界
美國靠錢同外交就已經撚到你飛起
枱底科技又贏你

係呀 nasa 同 space x真係為左軍事原因合作啦
唔好傻啦
做唔做呢啲野根本就唔到總統話事
呢啲野係根據世界發展再由deep state 比指令枱面既人做
你估啲錢邊個出？
真係納稅人呀？唔好玩啦

政府做野唔係靠表面預算

中間失落十年，隨時就會比人追趕

人類上唔上太空最後只係由少數人話事
唔好睇得自己咁大
呢個地球無野大得過政治
科技？發明？咁邊個比錢？最後又係要奶當權者鞋底先有資助
呢個世界有咩新技術係視乎擁有權力既人想比幾多你地
而唔係啲科技會自己跳出黎

係
中國搞航天最大聲就係奧巴馬執政果8年

左膠不嬲短視
你同佢講返紙飲管算啦

你讀多啲書先學人講經啦

咁你都幾勁，睇到咁多檯底野
你日日幫奧巴馬含撚？

全世界既軍事研究都係枱底做架啦on9 仔
係咪拎上立法會比你審呀
最好資料有埋設計圖你睇就最好啦

知得多過你啦
你成個廢中咁
乜都陰謀論
講到你好多內幕消息

咁即係大陸又收埋好多秘密武器？

NASA今年7月已經會去火星樓主個2025年邊度黎

點解要救雷曼?
次按危機唔係救左雷曼就唔爆
問題係克林頓當年種起 始終都會爆

載人？

經濟週期同總統有叉關係咩
佢根本無資格話事⋯⋯

太深
連登仔唔明個脈絡

我唔同意「全世界既軍事研究都係枱底做」
全世界其實得美國佬會收埋做 幾十年後先拎出黎SHOW比你睇
人地美國1972年已經係月球做直播 但人類要到1973年先有第一部手提電話

咁你清唔清楚其他國家有咩軍事研究？
唔知呢？大佬呀
根本全世界都無人會專登講
做完出黎專登講係為左公關
全個世界一係用美軍一係用俄羅斯制
中間夾啲德國法國
以色列係美國契仔
你覺得美國收埋得最多係因為大部分都係佢做出黎
你自己相比下呢個世界軍事出現度係咪美國最多
咩叫得美國收埋？
點解你唔轉個思維得美國做到呢種level?

點止
奧巴馬在位期間仲係咁親中幫佢加入國際組織
助中共發展經濟全球化
仲搞左個全球環保減排齊齊打飛機
但係中共仲係咁大量排放廢氣

或者你可以諗下全球反共戰線係點形成
包括在地國民思想上既改變及國際角力間既改變
有冇第二種環境可以令到中國咁黑人憎又同時佢係國際社會入面無持份？

醒少少當幫忙OK?

建設民主中國

科學啲睇野啦
成日陰謀論

最好嘅因成為最壞嘅果

點解當年已經有太空人太空漫步
宜家反而要更多資金同技術載人上太空?

人類最終一定係上太空
太空先係真藍海
攬住個太平洋打飛機係無用
仲有，邊個響太空科技領先
邊個就可以佔領最多宇宙資源（除非有外星文明）
只要掌握宇宙、就可以掌握成個人類社會
咩能源短缺、氣候問題
通通都會解決
唔好話成個宇宙
單講銀河系內藏既資源
已經係無限

即是你文盲加弱智

外行人可能覺得好少事，好簡單。
但係要計算嘅野真係好多，好難。

依一個里程碑係世界嚟講係好重要。

Niggar目標就係內部瓦解美帝同養中共

如果唔係奧巴馬，美國應該2025年去左火星，唔洗拖到2035年先去，中間失落十年就係因為奧巴馬搞死NASA

咁如果侵侵落台，係咪又斬過？
係咪一世都去唔成
咁一換總統啲計劃係咪就可以推倒？

樓主係咪誤會左D咩
科技比你講到好似一兩年比多D錢就爆到出黎咁
好似X37A X37B咁嘅全自動穿梭機 奧巴馬年代已經整緊

穿梭機本身係想降低成本 出黎條數仲貴過次次即棄
而且又出過幾次事所以咪落馬

08年spaceX枝獵鷹1號成功左之後 NASA就有比合約佢地
當時spaceX已經有火箭回收技術
依家枝獵鷹9號都仲係用改進版梅林引擎

所以話 NASA 全力幫 Space X 根本唔成立 頂多係比D技術資料佢參考
加上民營仲有Blue Origin, Rocket Lab, ULA之類

條友真係唔識架咼

係，一定會有係枱底搞，但係重點係，你明面上嘅有幾多可以攞出嚟俾人睇？

Aerospace嘅野，大陸真係差20年以上，美國就係一直食住依味，同晶片個味先屌打緊中國。

講啲野成個口水佬咁，睇少啲cctvb，讀多啲書啦

認同

Trump幫space x 咁多 musk都仲要奶

樓豬 SpaceX plan緊2024 land on Mars 喎

Hank Paulson想救搵人收購但英國臨門一腳拒絕

邊忽多
Spacex火箭成本應該平過以前幾百倍

香港以前夠生產機械錶
點解依家做唔返？
條產業鏈停咗
你以為真係撳個掣就開返？

連登最鐘意吹奏侵侵
你唔係唔知啦

破壞美國信用 盟友關係 普世價值 呢d叫長遠？

所以，上層班精英點會俾你翻盤？
民主黨代表既就係班精英/財團

唔係點維持到舊封建個基本盤？
創新係對建制既最大破壞
咁你明點解奧巴馬咁打壓NASA啦
背後幾多利益關係
所以拜登上台，香港

有名你叫 China Joe

點樣破壞美國信用法? 就係美國唔出哂錢 唔比你做FREE RIDE 叫你班盟友負返D責任 係咪咁?
同埋 歐豬果D叫普世價值? 香港問題上 美國出聲多D 定歐豬出聲多D? 邊做係普世價值 邊個口UP普世價值? 德國奶共奶到雪雪聲 又係D乜野普世價值呀又? 支拿係第一污染國 普世價值? 全球除左美國DONALD TRUMP之外 邊個指出E一點? 邊個先係普世價值呀又???

樓主係咪誤會左D咩 科技比你講到好似一兩年比多D錢就爆到出黎咁:o)

我無搞錯
係奧巴馬任內撳住NASA唔俾發展
侵上台先俾返曬NASA搞
咁NASA先可以幫到space x研發
即係NASA有技術都俾奧巴馬撳住，咁點教授俾space x?
你自己睇下2016年前後，space x個發展
根本兩個層次

佢直頭成個廢中咁
講到乜都理所當然咁

留意番
TSLA入得大陸就一定要交曬所有技術
強制技術轉移
如果space x掌握咁多航天科技

有無資料？
幾時發射？
2024 land on

佢哋有氣魄
特登拍段fail片俾大家睇吓佢哋瀨過幾多次嘢

然後你睇吓呢班癲佬做咗啲咩出嚟

Falcon heavy booster simultaneous landing

TSLA 係用黎搵錢 同spaceX係獨立架
SpaceX 又唔俾上市 又唔伸請專利 仲要入去做嘅人都要background Check 完全係兩個層次黎

時間上係8年，但實際上點止係8年阿，眼見俄佬支那早幾年已經玩超高音速導彈，但自己仲要比自己人同街外人綁手綁腳，雖然近排美國都成功測試，但都係初步成功，前前後後差左十幾廿年

民主黨真係賣國賊，成班政客為左個人利益，賣唒成個國家

我覺得space x好快頂死曬俄羅斯同中國既航天市場

即是連登仔壓錯注，下任會make China great again

我咪問你係咪以為比多D錢短時間就可以谷到
而且我都比左例子你話SpaceX依家個技術仲係佢08年個改進版
佢最新嘅BFR都係16年已經發佈左計劃

跟你個講法16年先大幅比資金技術嘅話依家應該影都未有
加上計返資金流向應該就波音先係拎NASA錢最多果個

再者06年開始美國火箭發射基本就LMT加波音聯營間ULA玩哂
搵ULA射一枝成1.6億USD NASA想發展都計唔掂數

左膠先咬：唔搞民生，搞科技，變真正的Cyberpunk

完美騎劫意淫

驅逐留學生 退出wto 減少非法移民 總統言無倫次呢d就叫破壞美國信用
用減少駐軍迫盟友出錢 唔單只破壞國家信用同盟友關係 仲破壞左美國係全球既影響力
美國係盟友如日本 韓國 德國 駐軍 係優勢唔係負擔
拘捕記者 槍擊記者 揚言shoot the looters 定性antifa做terrorist group 呢d就係破壞普世價值

唔好用臭蟲論話邊到邊到衰d
我只係講緊美國係侵既任期內國際影響力衰退既原因

猶太人。

啲關係好似搞錯晒

好似無乜美國人會講黑馬同民主黨既仆街野

既係你係狗你係奴才 比你少少自由度做個奴隸隊長你都係我隻狗 你仲會再仆街對班奴隸

班政客貪污收人仔出賣美國

deep state 係共濟會？

你唔好spin去資金果部分
啲技術同人才係NASA
最起碼一開始一定係NASA掌握最多技術
你解釋到2016年之後侵上台，space x 三級跳咁不斷出黑科技？
2016年前就普普通通嘅貨運公司
2016年後成間銀河艦隊咁款
真係純粹錢問題？

How dara you

弱智偽獨😂

好撚勁

美國從來都冇信用架啦，奧巴馬插手阿拉伯之春搞到人地而家仲係一獲泡你又唔講
驅逐留學生 係針對支那
而家全世界都講緊調查武肺同索償，針對支那點會影響信用
退出WTO都係口交籌碼姐
非法移民就更加唔關信用事啦，你自己都識講係非法

驅逐留學生 退出wto 減少非法移民 總統言無倫次呢d就叫破壞美國信用

承認過啲乜？唔守信用都屈到
幾時退出左WTO?

用減少駐軍迫盟友出錢 唔單只破壞國家信用同盟友關係 仲破壞左美國係全球既影響力

撤軍係奧巴馬個政綱黎，屌你
咪整咗個ISIS出嚟

左膠真係好撚鍾意改事實
同共產黨一鳩樣

美國冇研發係因為美國主力靠隱形
呢啲嘢嘅技術NASA之前玩過啦

例如？

返去繼承祖業，種綿花啦死黑鬼

早排咪奧巴馬門
依家示威先轉移視線

唔識呢啲
我信科學

其實超音速導彈實用價值幾低下
不過依家太空預算多左係事實

奧巴馬只係話從兩伊撒軍
侵侵之前威脅過退出北約

你唔好俾佢spin到
有啲事根本就係佢老作
退出WTO?
有冇來源？

d 驢仔袋袋平安啦

超音速彈道導彈係攔截唔到

超音速彈道導彈先勁

金融撚表示多謝你將金融工程問題推俾房地產

又可以續繼將有錢佬既問題資產repackage賣俾傻仔有錢佬繼續賺大錢

其實樓主熟唔熟美國太空野？

威脅退出WTO採購協議
都係逼緊人同佢買野姐，你見而家冇曬聲氣就知都係口交居多

美國繼續升級防空
過幾年就得

唔洗理呢條友的
著名5毛黎 BLOCK柒佢就得

飛上天之前打爆佢

馬克龍夠話整歐洲軍隊
一隻手掌拍唔響
中東撤軍仲唔夠？ISIS點黎？

你咪理，總之篇文踩兩句黒鬼，讚兩句侵侵，就算樓主叫大家食屎都有數百like

奧巴馬上任美國經濟差到仆街
Cut 太空開支都錯唔哂既

純粹個人記性好
唔似一般港豬金魚記憶
你記得曬啲歷史
都會睇到多啲野
因為全部都係事實

退出左未？

你知唔知佢個彈頭其實裝唔到好多野
如果你理解到我講咩，你就會知道點解無用

事實上，超音速導彈嘅技術需求好低，好多國家都有攔截嘅難度都相當低
戰斧巡航導彈呢啲攔截嘅難度先高

仲過幾年
炸左你仲過幾年先亮劍
即係證明左個M.A.D機制打破左啦

你話我？ 我係著名五毛？？

唔駛架，超音速導彈嘅航行高度好Q高架，分分鐘響中國一發射幾分鐘，美國佬就可以探測到
大把時間攔截

歐洲國家一向有結合指揮權嘅軍事合作
歐洲軍隊個idea一路都有吹開
而且係侵侵話要退出北約先
跟住馬克龍先話搞歐洲軍隊

其實布殊年代已經plan緊撒軍

奧巴馬年代咪就係要 拯救 "The Big Short" .

當初其中一個因素 Cut NASA Budget 同一時間係鼓勵 SpaceX 私人企業創新.

你個人喺香港, 梗係覺得 07 / 08 / 09 好小事, 但係係美國人眼中就等同韓國嘅 IMF 年代. 你而家時後孔明一定話唔應該減. 果一剎那邊個知道? 講真唔係咁啱得咁橋有 iPhone / Smartphone 出嚟拯救世界, 世界經濟都未必捱得過呢一關. 印撚左咁多銀紙用咗咁多年時間先至勉強叫做 平衡返.

而且講真你就算比 NASA 同之前一樣嘅 Budget, 都唔會發展得快過而家 SpaceX. NASA 一直都係 Contract Based. 後面係有 N 咁多間公司一齊分豬肉. 自己睇吓 ULA 10年做過啲乜嘢就知道.

情況同 Boeing 一樣. 內部結構問題引申到好多其他問題.我哋察覺嗰陣時基本上都係好多年之後.

Space Shuttle 要收皮講緊05年既事黎
因為成本太高同埋Space Shuttle 03年爆左次
發現個設計上有好有安全問題
後尾次風搵新太空船取代space shuttle
Space x就係其中一個plan
之後就專心研究點上火星
Nasa架onion就專注去deep space
反而去iss果d外判比space x同波音做
佢搞到呢家先射上去
主要係技術問題
經過03年果次後
個個都唔敢拎人命賭
寧願delay到唔想take risk
上面講緊野好多同奧巴馬冇關

我諗你都係睇返 Tesla 點解要喺上海起工廠好啲.

咁洲際飛彈，射到2萬公里
係本土射
你點係佢初速果陣攔截？
直上個大氣層
跟手打返落嚟己經係音速17-20倍
根本無解
除咗係大氣層外攔截
咪即係太空軍
咪即係失落的8年
果8年人地整超音速飛彈
奧巴馬就裁軍

奧巴馬hard mode 開局
真係好難瘋狂屌瘋子反

唔夠講就玩扣帽子
典型左膠

MAD
你覺得係核彈嚟
payload都唔知有冇二千磅
真係需要個陣
聽日就會有

一年20億美金都俾唔到？
淨係今次抗疫都俾左250億

( Show Blocked User - 陳豪賭一場 )
( Show Blocked User - 陳豪賭一場 )
( Show Blocked User - 陳豪賭一場 )

唔係5毛都應該係弱智
Block左冇壞
唔阻上網睇野

唔同既, 奧巴馬一上台就要收拾海嘯殘局, 海嘯對美國黎講係超傷, 果陣全世界都要靠大陸, 所以我唔怪佢

你而家拎返出黎講, 話果8年倒退我覺得有D馬後炮, 同埋唔了解當時情況, 可能巴打仲細, 出黎社會就係TRUMP時代

@黑仔
@John_Weak

咁你答咗佢你有幾熟美國太空野先囉，我至少知你唔熟當年美國經濟囉

奧巴馬當年睇係一個幾好既總統
但係而家回顧返
垃圾黎

真係多得個死黑鬼唔少

裝到核彈仲唔夠？
超音速17倍技術水平低？
美國話都未研發到，依家追都要2-3年
你唔係將超音速5倍同17倍溝埋一齊當係同一樣野呀？
戰斧速度先得0.8馬赫，難攔截？
你識唔識架？

Space X開公司果陣個計劃就係火星移民
根本就唔止搞太空貨運
純粹就係個時間點技術成熟左咪大搞
加埋NASA盤數係公開嘅 你有興趣咪睇下有無特別比錢 SpaceX

咁我又想問你佢個BFR火星移民計劃 侵未上台就做緊姐係點

你睇返其實Elon Musk搞嘅一系列公司都係為火星搞
Tesla, SolarCity, The Boring Company, Starlink

你瞄撚到咩

布殊派兵都可以變成布殊撤軍

發覺美國大部份人都唔太理佢地國家發生緊咩野 次次嘈都係黑人呢個種族問題先嘈得勁 係唔係黑人先要關懷 其他野可以放埋一邊

有5毛又撐黑馬啦

其實起飛個陣快定大氣層外面快

奧巴馬真係垃撚垃，
分分鐘係中共臥底

咁即係中共在美間諜

Hard Mode 都比少咗佢. 可以用直頭用 Hell Mode 形容.

其他人唔識就麻煩睇返 The Big Short 或者我個人比較鍾意嘅 Margin Call.
( The Big Short 似睇戲, Margin Call 比較似 Documentary ). 兩套都仲係講緊 "帳面", 仲未計 ShadowBanking. 如果唔係 伯南克 唔會喺短短幾日之內改晒口風.

好多人身在香港都淨係知道股市跌, 匯豐要供股. 失業率高少少. 07-08 美國就差唔多香港 97/ 98年一樣 . 不過我估分分鐘一半連登仔都未出世.

其實布殊年代已經plan緊撒軍

係呀？其實彭定康當年都plan緊立23條
Plan緊
點解你哋咁鍾意砌生豬肉

裝唔到核彈架,太重喇
你識唔識架
你彈頭越重就要裝越多油,你裝多左油重左你就要裝更多既油
你粒導彈仲要響大氣層活動,你要放幾噸重既核彈,支野最後仲大過ICBM呀
俄佬個支野都係放幾百磅彈頭炸,你以為真係咁無敵?

至於點解戰斧難攔截?因為地球係圓架囉......戰斧同魚叉都係用地球弧度, 你由發現佢到打中你既反應時間連一分鐘都無...
依家美國整緊支ramjet版既戰斧,咁就真係勁喇

The U.S.–Iraq Status of Forces Agreement (official name: Agreement Between the United States of America and the Republic of Iraq On the Withdrawal of United States Forces from Iraq and the Organization of Their Activities during Their Temporary Presence in Iraq) was a status of forces agreement (SOFA) between Iraq and the United States, signed by President George W. Bush in 2008. It established that U.S. combat forces would withdraw from Iraqi cities by June 30, 2009, and all U.S. combat forces will be completely out of Iraq by December 31, 2011.

我應該大過你

點會瞄唔到 薩德咩黎嫁
早期預警加攔截薩德 中段有標準三 末段有愛國者
最近好似玩緊F35反導 或者去引導陸基 海基飛彈

其實就美國個軍事產業鏈好完善 唔洗你擔心
點解俄佬同大陸要整咁多飛彈
咪又係果時做唔出B2 F117 F22之類飛機黎突防 轉為做導彈
戰時敢射應該成埋核潛核反擊左

其實佢地慢過ICBM好多...點會瞄唔到...

同意, 不過佢地仲細, 正如我都無經歷過97,03一樣, 所有野都係聽返黎, 咪覺得果陣老豆老母點解唔識ALL IN買樓, 到而家發左達啦

但講返轉頭, 邊個唔識, 身在其中就唔係咁易, 你試諗下你而家身於呢個亂世, 你會點做決擇? 十年後俾個答案自己 仲好啦

咁你又好熟美國？
你知我唔熟當年美國經濟？
又扣多頂

屌
得幾百磅
俄佬真係最鐘意吹啲聽落好撚勁
但係冇撚用嘅武器

其實hypersonic missile即係ICBM大氣層version
你整到ICBM就整到hypersonic missile
你要做既野係加大油缸縮細彈頭,令佢可以響大氣層入面行遠D
hypersonic missile優勢係準確度,問題係依家俄佬個支其實都未去到理論準確度

你連當年海嘯攪到cut budget都唔知喎，你見唔到我個留言咩？第七個留言呀，樓主

咪同貪曾一樣

咁佢技術要求低,其實唔係一樣難整既野

跌返落去果下先快

除左印錢，仲做過啲乜？

快有咩用 跟住你彈道路徑射返攔截飛彈咪係
音速17-20倍你唔係係以為枝飛彈可以轉到路徑下話
郁少少個G力就夠枝導彈解體

美軍玩低空突防或者隱身飛彈先陰濕 預警到果下已經中左

俄佬話裝到核彈頭
咁我就考證唔到
但美軍都話未有技術做到

正解，hypersonic missile係用黎填補無隱形戰機嘅問題

俄佬最新嘅先鋒同匕首都可以配核彈頭喎

高質回覆
差啲唔記得咗韓國有薩德
不過啲洲際飛得快，會唔會好難攔截？

超音速17倍果隻唔係就係洲際導彈咩？

budget邊撚有cut?

我一路都以為超音速飛彈就係洲際導彈個強化版

會窮到差果20億？

唔係話出左大氣層，返回果程係飄住咁去架咩？

但睇唔到敵機，射得快有咩用？

12，13，14年唔係少左？
俾俄佬射唔洗錢？
香港個創科基金帳面俾左500億，就唔係俾咗深圳？
呀，你都幾易呃

On9世界各地都仲打梗仗
人類歷史上得幾十年係真係和平

屌，原來係由11-15年都cut左
侵上任先加返
係呀，錢係照批，但去咗俄佬度都計

山係石頭
海係水
呀媽係女人
廢老口吻真心難頂

睇下Scott Manley d 片先

依家d budget 其實係燒哂比SLS
唔係應該比哂spacex?

無地球引力點做到17-20倍音速
滑翔果粒DF17得2000公里左右 打到D咩

我再講得確切啲
奧巴馬果陣係唔搞太空科技
侵上台之後先關注返NASA
而拜登講明係跟隨奧巴馬路線
拜登=奧巴馬

日本收埋咗高達

budget 係國會定

以我認知，最勁果粒都係洲際導彈
我以為係洲際導彈個速度快左渣
咁即係俄佬吹水？

講真 唔明點解連登仔/唔少香港人當侵神咁拜
前排睇咗netflix講侵嘅記錄片
塑造到侵係一個無料嘅地產霸權
而家睇返佢嘅治國方針都係吹到好大+講多過做
所以麻麻侵

淨係攞太空發展嚟貶低obama抬侵
未免太片面呱

收埋咗係檯底

而家睇返佢嘅治國方針都係吹到好大+講多過做

侵競選承諾100%做曬
奧巴馬走左幾多數？

正確嚟講，係格林斯潘

唔好睇人地講咩
要睇成績，睇行動
侵做既野多過奧巴馬

係
我樓上都有講

穿梭機唔飛得太遠，只係地球放下衛星就得, 飛遠d都唔得

載貨量大 同埋有機械臂
無穿梭機應該仲射緊國際太空站同哈勃

Obamacare 咁廢共和黨諗左12年整返個好D既plan 未？
道牆係咪墨西哥比哂錢喇？
Drain完Swamp未？ 用人唯親 既DeVos走左未？
香港個護士做局長比你地屌，呢位GOP donor係咪睇唔到？

依家有space x應該快好多
射密啲
載重量又大啲
又少啲太空垃圾

Obamacare 咁廢共和黨諗左12年整返個好D既plan 未？

你都知廢？
咁咪用返原有果個囉

道牆起緊啦wo，大陸咁豆腐渣一年起好？
用人唯親都屌
去到最後都係砌人格問題

咁整好左未姐？佢上年重比埋D 垃圾plan 過喎，你又點睇？
Obamacare一開始比共和黨人搞到不倫不類你又唔計？

DeVos完全 0 教育背景可以做secretary of education
Trump 又話public school failing又請個廢既做局長，好明顯唔想fix啦，你覺得ok既你贏呀

重有一大班lobbyist班底幫手roll back regulation, 出事又係下屆既事

你依家係屌緊成個共和黨既價值觀

我有咩講錯你咪反駁囉，我ok架

咁個D係唔係事實先？

呢廿幾年既金危機咪又係冇左Glass Steagall 先出事

咁鍾意賺錢唔要regulation咪遲早出事囉

我咪回應左你

科技野一加budget 就即刻研發到？ 你估整模型飛機？NASA 個commercial crew program 2011 年就開始借spacex 同波音兩間公司互鬥咗咁耐到而家先結果咁都可以攬落trump 到 吹夠未

屌撚曬成個共和黨仲要覺得自己好撚岩
左膠真係無得救

共和黨整返好個醫保未姐？
個教育系統呢？

呢屆 45 佢頭兩年有齊參眾兩院+scotus喎

有人教同無人教既分別
啲黑科技咪又係NASA既

Spin去屌共和黨

痴撚線到
屌曬成個黨

咁我轉返去侵侵既競選承諾度囉，

又話Obama用人唯親自己又用DeVos呢D垃圾

又話Obamacare好廢既，咁搞返好個醫保未？

你睇，咪一樣

笑到我

使唔使數埋侵侵佢roll back左過60個environmental regulation?

你唔識唔好學人講
簡單了解下雷曼兄弟賣乜野先

但係如果奧巴馬年代咁樣燒錢 可能幾年前已經比中國追到個經濟

你駁唔到真係唔怪你

因為侵侵根本就冇做到野

你咪搵下佢醫保做左咩囉，教育做左咩

100%競選承諾

點解你哋啲左膠成日著眼係人品
而唔係睇政績

醫療同教育唔係政策

攪金融無王管個位係克林頓。

民主黨淨係識玩農經濟

咁點解會停先
果陣太空競賽蘇聯同美國都鬥到好勁架喎

乜都做到洗撚搵spacex boeing 咩你真係當spacex 流 靠nasa 嘅話仲用緊shuttle 俄佬火箭渣邊有可回收火箭玩？

咪繼續tax cut roll back regulation囉

醫療教育根本就係窮人先會要

因為美國有左穿梭機之後發現做唔到當初預期嘅營運效率（依家飛左百幾次只係去到當初預期一半），NASA 見有左穿梭機就Cut 曬火箭個啲預算，部分軍用衛星甚至用洲際飛彈改裝射上去慳成本。再之前哥倫比亞號事故就覺得穿梭機已經太舊保養唔化算，所以就Cut 埋啲機自己唔玩。SpaceX 你可以話佢食正條水，不過佢載人個邊都遲左幾年，所以攪到俾錢俄羅斯送人上太空。依家SpaceX 龍飛船載人倉都係一次性，再用都只可以載貨。

好野就關侵事
有衰野就話共和黨

睇戲，唔同左膠曬時間

最起馬呢位「左膠」講既係事實，而且你冇得駁

講唔過人就標籤人做左膠